报告显示的是相对的变化，而不是绝对的游客数量或停留时间。 通过谷歌移动报告查看零售、杂货店和工作场所的访问量是如何按地区趋势的 
 这套套餐包括在米高梅位于拉斯维加斯的一家酒店住宿最多5晚，还包括一间“准备好办公室”的房间和一名负责确保你“在此期间所需的一切”的行政助理。 WFH的新地方:拉斯维加斯，作家，迈克尔·列夫·拉姆，2020年8月25日 
 丽莎·拉塞尔说，2020年初，她93岁的母亲在拉霍亚的太平洋丽金酒店住了近一个月，期间她的身体和精神都出现了倒退。 在大流行期间，确诊的养老院投诉大幅下降，Jared Whitlock, 2020年8月25日，圣地亚哥之声 
 圣迭戈市长凯文·福克纳(Kevin Faulconer)本周也加入了这场争论，他与圣何塞市长一起签署了一封信，敦促法院批准暂缓执行。 《萨克拉门托报道》:圣地亚哥住房提案度过糟糕的一天|安德鲁·济茨和萨拉·利比| 2020年8月21日|圣地亚哥之声 
 福克纳和利卡多写道:“暂缓执行可以为各方与国家领导人一起协商解决这一复杂问题提供机会。” 晨报:给体育场计划泼冷水圣地亚哥之声2020年8月20日圣地亚哥之声| 
 以色列的模特如果想继续工作，他们的BMI必须保持在18.5或更高。 怎样的瘦才算太瘦? 以色列禁止“体重过轻”模特|Carrie Arnold | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 内说，麦克唐奈需要“保持缄默”，并与家人保持密切联系。 阿布拉姆夫对弗吉尼亚新监狱监狱的建议|Tim Mak, Jackie Kucinich | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 “他必须真的保持低调，他必须确保自己融入其中，”内告诉《野兽》。 阿布拉姆夫对弗吉尼亚新监狱监狱的建议|Tim Mak, Jackie Kucinich | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 他们的领袖恩杰(Njie)在行动期间仍然被称为“戴夫”(Dave)，他会在州府安全之前保持一段安全距离。 雅各布·西格尔| 2015年1月6日|每日野兽 
 包括最高法院在内的高级法院拒绝进行调解，而暂缓令将于今晚到期。 在佛罗里达，阻止同性恋婚姻的斗争终于结束了，jaymichaelson, 2015年1月5日 
 他决定不马上回家; 他想到什么地方去，但不想呆在芝加哥。 homestead |Oscar Micheaux 
 这个小人儿很少或根本不待在树梢上，而是选择待在靠近地面的地方。 《鼹鼠爷爷的故事》阿瑟·斯科特·贝利 
 如果我们真像拉特说的那样在那里找到他，你可以打赌，麻烦一定在我们的院子里驻扎了很长时间。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 现在劳伦斯已经退伍了，他希望自己能待在外面，他在脸上流露出失望之情。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 他出去做事，而这些笨蛋呆在宿舍里，整理繁文缛节。 纯金|伯特兰·w·辛克莱